買JAL 同 ANA機票一問

我黎緊想去東京旅行，但今次唔想坐因航同香港航空，
想試下JAL或 ANA，我想問有冇巴打book 過呢兩間?

有冇較平買到佢地機票既方法?

Jal可以用asia miles換，佢都成日做promote

ANA周不時做特價, 東京連稅31XX左右
大阪名古屋西時間再平D

我喺今年8月尾時咁啱見到有特價買左今年12月27號去，1月3號番黎嘅機票連稅用左2693，雖然係下晝去朝早番
我估淡季嘅話有機會會再平啲？

ANA呢排成日做特價
open jaw都係二千幾

但去東京都用open jaw？咁咪變左坐成日機囉？

咪又係 Econ
服務咪都係一撚樣
邊間平又時間好就坐邊間喇

即係你東京入大阪走咁姐
做咩要坐成日機

呢個真
cx, ana等econ食物都係咁上下

有咩特別方法，都係留意多啲幾時出promote, 價啱就入手